打緊lol 呀媽狂煩我

係咁叫我飲湯
我本身已經好嬲 (打緊rank 比人troll , 狂輸)
我即刻出去係佢面前倒撚左佢
大快人心

樓豬好波

負皮上一頁

好波！

老豆老母永遠都唔會明LOL係停唔撚到

係 想靜

ching好波

靜啦你老母

俾我就趁佢返工掉晒佢d野出門口之後換鎖

我同左佢講同人連線緊冇得停
佢叫我叫埋d人一齊停
駁唔到

好撚興叫人暫停
暫停呀 暫停呀